正式宣佈toyz 迖哥都係垃圾

希望大家罷睇垃圾打機

已退訂

笑鳥

你地點解要逼害达哥

唔好同我講咩衣家唔好分化

搞清楚 达狗係今次反修例事件係完全冇撚用
甚至乎係由忠變奸企係對面立場 打擊士氣 傷害連登仔感情
必需立即清算 穩定軍心

Toyz讀得書少就同毅進仔一樣冇墨水 不值一提

講真 兩條垃圾黎講 toyz完勝達哥

打電話去投訴